求下大家出黎 救理大

返工返學既朋友
求下你地放工出黎
今晚真係好關鍵
出黎行 做掩護就ok

已經有班手足比人捉左去唔知邊到

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

push